突發 林鄭作反了

文宣組好好利用

反了反了

推比文宣組睇！